我己經唔再care 香港既政治，聽日有得繼續返工就夠

痴得中國多，慢慢變緊人治，根本唔到市民理

安安份份繼續返工算
有得食 有得住
有工返
理撚得你

p.s. 直必腸, 唔鍾意虛偽

同意

鍵國派係度散播失敗主義

五毛

點呀波台🐕